有勇武巴打full gear 上咗今晚日本NHK做訪問

真係各台晚晚都總有一個講香港
日本官台NHK出名詳盡，今晚節目クローズアップ現代又用咗30分鐘講香港

仲訪咗好多人多國度

包括依個full gear 巴打

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

嘩
唔知之後有無LINK睇返....

巴打

等中文字幕

NHK早幾日仲係親中

直接用日文做訪問?

push

唔係
變聲廣東話

配音
佢哋興玩配音

今集ok
仲搵埋美國專家話中方勁用bot帶輿論

點親法？

無報太子站亂打人

國際友人

光復香港

咁無報又未至於親嘅
今集有亂打人畫面

連儂牆啲文宣都有上埋電視仲有少少解說

厲害，幾時到日本制裁香港狗隻？

上次去到熱海都有店家知道香港有示威，亦支持我地㗎
大家加油！持續向國際發聲！

推

早兩日係大阪食飯， 我都同個姨姨用有限度日文講解， 佢話佢都有睇電視， 但唔知警察原來咁衰

到最後個6月到依家都跟開嘅女記者仲話
佢接觸到嘅勇武派，除低gear 同想像唔同，
真係只係穩重 普通嘅年輕人，同佢哋傾計,
都覺得佢哋唔係暴徒，只係單純想守護香港嘅自由
我好強烈感葛覺到佢哋嘅堅持。

佢亦話越來越難搵人做訪問，同6月比，啲人講嘢都無咁大膽，
驚秋後算賬。

最大膽果班已經比狗捉哂
千二人......

佢會provoke啲無咁大膽嘅人上前線
當然都會有大量人怕咗

有無片？

今晚先做
realtime睇唔識錄喎
網上都唔會咁快有

有片源麻煩放上Youtube，想睇

就算有
dailymotion/pandora.tv機會大啲呀

依啲節目好少會放youtube

呢幅圖幾好

故就算只做小小嘢
你都唔知會感動到邊個人
帶到去幾遠

出自邊度？

感謝日本🇯🇵

唔清楚 不過右上角有簽名

成個rider咁好型

除低mask應該係靚仔

沖完涼upload dl緊

嘩你乜都有嘅？

政府逼成咁

有另一靚仔6月時講得好大膽
到今次就乜都唔敢講

比錢買

sakura 果啲呀？

個千二人又唔係全部勇武, 有和理非. 有街坊, 有花生友, 連議員, 社土都有

係
好多都係街坊

我愛大和民族
佢地真係出左好多聲同報香港報得咁詳細既國家
一年要去一次支持佢地

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇link

上面有巴打話一陣會放上嚟

NHK出名親共

Thanks

邊個台比較反共？

721 831

唔洗x 啦

唔好搭地鐵

Tui

1001

一次過放晒
日本電視台 星期一
News Zero

TBS 星期一
NEWS23

NHK 星期二
NHK クローズアップ現代＋

多謝晒

有乜詳細嘅日本嘢靠你啦巴打

mind唔mind cap埋今早フジテレビ とくダネ？

isakura 幾舊水好抵屌

要等等

isakura有埋回看預錄？
每個月幾舊？

thx
今早應該係日本時間8-9

回看有 可以睇前一個星期既節目 預錄無
3個月$580hkd

哦
咁唔算貴
1個月2舊

好詳細

係呀
𠵱個主要係滿足周庭fans
問埋佢點睇日本傳媒叫佢女神

勁

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

NHK高質

仲識日文

有勇有謀

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

突然諗返菲律賓人質事件

勇武巴打無識日文

NHK係官媒，緊跟政府風向。
早排同支那扮friend，攞籌碼同美國傾貿易協議。
依家傾掂咗，自然又跟翻美國條隊，一腳踢開支那囉。

Thank you very much.

咁靠你一陣再post 出嚟

多謝你，巴打

up

とくダネ!

9月4日晨咁早TBS 又有周庭

あさチャン

明日靠你